箍完牙嘅固定器邊度買平靚正

睇開果個開價3500上下…

有得買？唔係個醫生幫你度身訂造埋架咩

應該係配

我箍緊時個醫生已經幫我造定...佢話拆咗就要帶住佢訓 如果唔係啲牙會走位

我唔見左 所以要配

我都係唔見左
我睇開嗰個開我一個$2800
應該有其他牙醫平d

其他牙醫得撚閒幫你整咩
又唔係度箍牙

本身個牙醫有晒你d資料，你去新果d又要驗過牙，照張x-ray都成千，到時仲貴

唉我仲要走左位 算啦 遲d有錢再箍過

我勸你快d配返 我冇帶一個月container，移晒位

固定器係retainer

我都有少少走位
加條鐵線係牙後面都冇用既

LM
我個固定器已經斷左好多條鐵絲
想另外整一個

你可以去D乜乜牙科度配，固定器個規格唔高

就係去呢d 屌 d服務差撚到 見倒呢個post想開始cool牙既千其咪撚去呢d

我都走左 不過唔理啦
我本身都係懶

我移曬啦 仲要箍完先生智慧齒 下面食撚曬屎
遲d先再搵專科箍

做個固定器要有咩服務？

我都移晒位
要重箍

試過唔見 去返箍牙個間 俾左3000蚊
以後都用得好小心 成日check下係唔係到

你間19嘢 我都係去返cool個間 醫生話當我整爛左 $2000就得 原先$3000整新

講真為左幾千唔整個新既retainer 浪費左cool牙幾皮嘢
開頭你就唔好學人cool啦

個固定器帶成世？

帶佐三年都keep住帶緊 不過依家係一個星期帶1-2晚 淨係夜晚訓覺帶 醫生都話冇咩問題